24/3 《星期三港案》撐起手足的黃店 撐起黃店的手足

旁述：盤菜瑩子

1間黃店，13個手足，一大班慕名而來嘅食客，老闆想透過我哋，同佢哋講一番說話...。

睇咗睇到同老闆一齊眼濕濕

推，多啲人知，去幫襯

想講食黃店都係幫到手足

推推推

搵日試

最快4月

真係男人老狗都睇到流眼淚

毛記

幫啲手足已經值得幫襯

幫襯

JB Kitchen (大角咀)
提供早、午市西式餐飲
晚間時段為預訂私房菜時段，歡迎聯絡查詢。
地址：大角咀埃華街105號C2舖（角祥街金百利餐廳對面)

推